絕對唔可以用自殺既義士做文宣！！

人都死左 唔好畀佢白白犧牲
我都相信義士唔會介意 但試諗下
自覺已經無能為力既手足
見到每次有人輕生都會有文宣
或者其他方法利用 佢就會諗
「既然我都冇咩做到 得自殺幫到手 唯有出埋最後一分力啦」
結果就係造成更多手足自殺

唔煲大佢 係咪已經麻木左
每次睇到手足有事都會好心痛 又點會麻木
就算手足想提醒大家
但大家已經好清醒
被捕 受傷 被性侵 過世既 已經太多啦
我地唔需要手足用生命黎提醒

人有選擇自殺既權利
唔評論自殺對錯 但諗清楚
自殺對運動係有負面影響 唔會有貢獻
會打擊士氣 減少戰力 引起人仿效
又唔會對政權造成傷害
如果真係為場運動著想 請以大局為重

五大訴求 缺一不可
手足每一位都係缺一不可呀

推

輕推～

同我大力推 救手足！！

推
自殺唔可以成為風氣

真

推 btw rip

sorry，一時間講錯野，手足我地會贏，唔好離座睇埋我地打埋依場好仗

講錯咩

另一個post講話唔好浪費彈藥。手足唔係彈藥

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

要齊齊整整

Push

咁用自殺嘅黑警做文宣呢？

有再答你

突然間好多中立民調，大家睇路

政府和泛民的宣傳攻勢，普天蓋地，實行要令民意逆轉，話林鄭已經妥協了還鬥什麼？

在打仗的時候，我們還需要「中立」 的調查嗎？

因為 在打仗的時候，critical mass 其實只是1%，如果香港七百萬人，只有1%七萬個勇武， 視死如歸，日日去狗屋等韭放工，
拉狗子女去後巷打鑊甘，民不畏死，香港立即贏，
林鄭返大陸食屎。

但係全香港人都係勝利球迷，如果民調只有1%，支持繼續爭取普選，這些民調只能夠反映數量，完全不能反映質量，和革命最需要的澎湃情操。

所以好多中立撚，勝利球迷，如果見不到支持人數超過80%他不會動搖，
如果支持人數只有50%他只會退縮，
如果支持人數只有1%，她只是當笑話，
這些符合科學，社會心理學的事實，泛民及香港政府不會說給你聽。

這些民調不能反映真實的香港現況，但非常容易比梁耀忠，戴耀廷，鐘庭耀之流，偏頗地manipulate data。所以，無論如何，不要支持任何只能數量的民調，這些只是對革命毫無幫助的絆腳石。

///// 轉
以下的文件和網站，只是在本年7月11號建立，他的「中立性」，和我們要不要「中立性」，請各位智者自行反省。

各位認為各自爬山有用的人，請想想這些可能真係中立的問卷有咩後果。

#helpneeded
大眾意見研究院想問大家：林鄭月娥在較早前宣布會動議撤回「逃犯條例」，你收貨嗎？
請大家踴躍填妥以下問卷，並儘快於各大平台廣傳，讓所有市民表達他們對此的看法！
本研究不會收集任何除年齡及教育程度以外之個人資料。
截止日期：9月5日 下午10時

The KongPollster would like to inquire the public, ‘Are you satisfied with the withdrawal of the extradition bill proposed by Carrie Lam earlier today?’
Please fill in the questionnaire below and spread the word. The citizens should voice out their opinion!
We will not collect any personal information except from age and education level.
Deadline: 5 Sept HKT 10pm

問卷 Survey:
Facebook post:

今日你割蓆味？

自己推到上熱門

各位手足, 革命尚未成功, 同志仍需努力。
仲有好多工作要做, 留低幫幫手

唔可以 因為會形成一個風氣...
意志薄弱既手足會頂唔順

冇錯

P牌無力推

我大力推！！

推 自殺真係會傳染架

講比外國人聽可能可以
但唔好喺圍內宣傳開去

好似新聞咁陳述係可以
但唔好英雄化

agger 自殺解決唔到問題
你唔係諗住因為你自殺
呢個政府會憐憫你
然後五大訴求突然過哂？
傻豬來既
呢個政府冇性架！！！！

傷害唔到政權 淨係傷到大家個心

推 唔係好再自殺啦

唔可以再畀義士離我們而去，請大家幫助推廣「情緒急救」，幫身邊朋友脫險

推 珍惜自己啊大家